fullgear拆memo真相在此! 唔怪得要咁重防

0分重作

好笑？
唔好推呢d膠post

迪達拉出場